對應新裝修舖頭 出現小偷

大力推

推啦

鎖撚住個仆街 咁鐘意食垃圾

捉賊係警察嘅責任

善用阿仔搵老豆老母
連儂牆公開起底 偷嘢嘅人
偷嘢嘅仆*同休班警同藍絲冇分別